徵免費私人上門補習

上門補BAFS（東涌富東）
要求大學生,主修account（asso，非主修勿擾）
我係窮學生無錢，不過可以幫你同同學宣傳
有意留tg

*2019 DSE
學校predict4
想上5*/5**

你係靚女？

痴𠹌線
搵補習都咁多負評
兒登真係兒登

你好有潛質入大學上莊，加油

關靚唔靚仔定女咩事？

Asso狗/乞食科咪搞搞震
Dllm

dllm

做乜做架兩
你asso9?

btw,請善用起底功能

我準備升返上三大la dse雞

倒貼比你好無？

有乜好起?
對事唔對人喇好嘛

咁又唔使
不過教得差我一定唱衰囉

.

兒登真係好多asso9後門狗入乞食科
喂家下我俾個機會你地練習教人
又肯應承幫你地宣傳
有啲要求好正常啫
唔通俾你搞到我錯concept?

做乜鳩

免費性交？

好cheap
講得出呢一句應該都係含大仔

你米兒登囉 廿歲都未出

廿歲大𠹌哂？

窮撚唔好學人搵補習
搵學校老師仲好la

幫你宣傳都係資本
變相咪姐係有俾錢
Btw教畜=廢

cheap得過你要人唔收錢仲多多要求
性交換補習都仲可以話你為世所迫,
乜都唔俾仲咁撚串

師兄你咪撚亂講野呀
我有幫手宣傳架
做補習冇口碑食得屎啦
你儲到客多謝我都黎唔切

如果係甘既話你可以試下叫霸王雞
再同佢講宣傳=資本
我好支持你甘樣做

我唔似你咁污糟會叫雞

但你咁窮又廢
你d同學仔好打有限
唔係歧視你 但人地有錢既都去左international school
點會同你d賤民做朋友
你話你住深水灣就掂啫

咪咁認真覆個on9仔啦

讀i School洗撚補習咩屌

Me ok?

我願倒貼100蚊個鐘

幫我補bio ok?

Ok 小妹asshole bio有A

恒大 acct yr2 cgpa 1.75
ok？

=.=

放張相上黎睇下先啦
靚既就兩Q補一個鐘, 先付款再補習
醜既就過走啦

做我條仔ok?

請善用起底功能

垃圾dse雞駁唔到

挑好叻咩

垃圾就收嗲啦

你係咪處

波台手足未考過dse